# Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

Деструктуризація дає змогу розбивати складні структури на прості, допомагає зменшити та спростити написання коду.
За допомогою неї можна не тільки забирати потрібні значення, а ще й відразу створювати змінні, яким значення буде присвоєно автоматично.
До того ж, ще є можливість написати "дефолтне" значення до змінної, якщо вона або не існує, або може бути невизначеною/пустою.
